突發 屋企聽到有人不斷大叫

屌你老母公屋真係多癲佬 晚晚咁叫法真係唔撚洗訓

Sor 我收聲

住公屋堅慘
之前上個fd公屋單位打通宵牌
我心諗道牆紙咁薄 隔離咪無教好瞓
我個fd竟然話無人會理

你個fd 好彩
隔離住個癲佬分分鐘攞刀拍門